平時得個睇，依家出post留言推爆LIHKG !

老老柒柒，就算以前買左hkg+都係得個睇，

依家見大家咁齊心咁做好一件事，希望真係可以做大佢！

Email 問題一定要處理好，到時an版出埋就

講真app個仲有好多問題要改進，不過呢啲慢慢改善，最緊要熱鬧左先